（一人一個原因 黑警打記者打議員）

打記者：因為記者成日影佢地 打人打得冇咁盡興

打議員：覺得佢阻撚住

下次唔好再話行動無意義，每次都係引到班黑警獸性盡現
比香港人比全世界睇下班黑警幾撚無腦幾撚狗閪
激撚到上街屌足佢地一百次都唔撚夠

23623 19450 16676
23623 19450 16676

準備定告佢地啦

搵撚晒佢地屋企人找數啦

因為要24小時喺連登mon post

BTW: 睇CCTVB係完全唔知黑警推記者 同前面冇哂示威者 佢地記者明明都比人推緊

23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長

唔駛理由架
佢哋係一理愉快犯嚟

黑警